<div align="center">

# E-Study
</div>

### CLONER LE REPERTOIRE

--> Clonez le répertoire à l'aide de la commande ci-dessous :
```bash
git clone https://github.com/astate85-dot/E-Study.git

```

--> Aller dans le répertoire : 
```bash
cd E-Study

```

--> Créer un environnement virtuel :
```bash

pip install virtualenv


virtualenv env

```

--> Activater l'envrionnement virtuel :
```bash
env\Scripts\Activate

```

--> Pour installer les packages :
```bash
pip install -r requirements.txt

```

#

### LANCER L'APPLICATION
--> Pour lancer l'application:
```bash
python manage.py runserver

```

> ⚠ Le server fonctionne à cette adresse : http://127.0.0.1:8000/login

#
### 💡 Documentation
https://www.figma.com/file/yRZm6XWJndb6tRDgzJzpbk/E-Study?node-id=509%3A369

#
### 📔 Cahier des charges
https://www.figma.com/file/yRZm6XWJndb6tRDgzJzpbk/E-Study?node-id=509%3A369

#
### ✍️ Diagramme cas d'utilisation
https://www.figma.com/file/yRZm6XWJndb6tRDgzJzpbk/E-Study?node-id=476%3A262

#
### 🔍 Digramme UML
https://www.figma.com/file/yRZm6XWJndb6tRDgzJzpbk/E-Study?node-id=149%3A1

#
### 📝 Diagramme de Gantt
https://www.figma.com/file/yRZm6XWJndb6tRDgzJzpbk/E-Study?node-id=149%3A4

#
### 🎨 Charte visuelle
https://www.figma.com/file/yRZm6XWJndb6tRDgzJzpbk/E-Study?node-id=149%3A5

#
### 🛠️ Fonctionnalités
https://www.figma.com/file/yRZm6XWJndb6tRDgzJzpbk/E-Study?node-id=151%3A4

#
### 🖌️ Wireframes
https://www.figma.com/file/yRZm6XWJndb6tRDgzJzpbk/E-Study?node-id=149%3A2

#
### 💻 Mockup
https://www.figma.com/file/yRZm6XWJndb6tRDgzJzpbk/E-Study?node-id=149%3A3
